哥迪奧拿瘋狂恥笑區

25仔

佢換走我即輸, 抵死啦

哥迪奧拿算唔算係小花

返巴塞做毒撚算

廢物哥帥

牙泥輸到傻撚咗

屌阿狗咁廢都贏唔到

牙泥唔好咁啦，明天會更好

樓豬又燈死愛隊

青頭泥人格分裂